有冇手足比從未放手700萬人來做就搞到好煩

屌你老母一日聽幾百次